星期四就係暴大畢業禮

呢個已經係近期最安全嘅遊行，因為甴曱唔可以沖入暴大。小弟我懇求各位和理非嘅暴大畢業生都可以企出黎，令今年嘅畢業禮成為不一樣嘅畢業禮

同埋唔知搞手會唔會加入幫周同學打氣，同埋唱榮光嘅部分呢？

最後求各位暴大畢業生幫手聯署
聯署Link：

推

聽日就係喇

終於有人推

輪更制既精髓就係
一日假/射波都可以參與
邊日得閒而，突然心血來潮既話
就可以出嚟啦，你並不孤單😘

要人！制更制！日日炒經濟！

我尋日見到 share咗俾同學
今日熱門post竟然一個都無！

順帶一提，我有幾十個v煞面具，聽日大概8點係民女附近派

咁多位暴大人 聽日見

繼續推

我身邊都竟然仲有同學唔知有呢個活動同聯署

我會自備口罩！

pish

點解要V煞呢?

準備好面具

Push

有人提議豬咀或者full gear添，我諗應該自己決定戴咩啦。對我黎講V煞象徵反抗

fm都想黎

v煞 or full gear

V
【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

最簡單嘅口罩就OK啦!

tui

full gear代表到香港多啲

各有各做啦

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0745 港九新界和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

科大都係

Push!

一諗起會播支那國歌就想嘔。。。
你睇人哋外國大學啲畢業禮都唔會有播國歌既環節

14年舉黃傘唔係太多人響應
希望今次多啲

所以我想知會唔會唱榮光制衡下

比人睇大香港一大既風骨啦

非暴大人，好羨慕，好敬佩

推簽名

得返20分鐘，仲係得幾百個

推
師弟妹反抗！

推！暴大人assembleeeee

師弟妹 反抗！

推推推

非八大，好羨慕，可惜唔叻入唔到。。

師弟妹加油
推

Me2

但有為香港出力𡚒鬥既就係香港兒女，唔分咩八唔八大

曱甴平

多謝您

非常認同

幫推

push

非畢業生有咩做到

推。

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0700旺角和你返學，0745 港九新界和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動，1400周日和你Shop，1400屯門大遊行
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

屌暴大人表示完全唔知

為時未晚

暴大校友幫手推

暴大人，但唔係畢業生，可唔可以出席？

暴大好多支那人
因間又衝出嚟搞事

催淚之城 最後召集 (最後26個鐘)

推!

btw 豬大聽日都行喎
利申: 豬大

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

暴大

遊行應該可以不過上到去就入唔到會場

聽日見

不過百萬大道都半開放

pusg

千奇唔好以武制暴

當日只係會場範圍會限制出入
校園其他地方本身都多唔觀禮嘅親友喺度影相

不過大家玩還玩
要有一手準備啲NDS玩野
暴大NDS都唔係少

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴 香港警甴

Push !!

推 習曱甴 甴近平

sorry 借個位
[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

，

why not

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

推 聽朝見

推

其實非畢業生參唔參加得

Why not

暴大人加油

I mean 個畢業禮 唔係講緊遊行

暴大加油